成人展開鑼 女優行騷即場賣制服

成人展開鑼 女優行騷即場賣制服

港聞

【本報訊】全港首個對公眾開放的成人嘉年華「18+ Central」，今日起一連四日於中環海濱活動空間舉行。今年大會邀請友田彩也香、若月瑪麗亞等5位日本知名女優來港與支持者見面，她們將參與其中兩場服裝騷，穿過的制服及裝飾會即場拍賣。友田及若月期待與粉絲會面，又指希望日後有機會與成龍合作演戲。

友田及若月昨接受訪問時認為，本港社會規範、審查制度非常嚴格，令成人電影發展未如其他地區般蓬勃，但這不代表本港落後，舉例指是次成人商，主辦單位把性玩具和商品於大庭廣眾展示，算是進步。

兩名女優昨在銅鑼灣品嚐港式小食，吸引港男與她們自拍。朱永倫攝

讚港男體貼 想與成龍合作

被問到對港男的印象，友田認為他們遠較日本的支持者害羞，即使部份人或比較熱情，但不敢表露出來。但她認為港男也有優勝之處，就是事事都照顧女性利益為先，體貼有風度。她又提到，支持女優不再是男士專利，近年不少女士都視女優為偶像，如自己曾遇過一名女粉絲，會把和她的合照設為手機的背景圖片。她認為女粉絲較傾向認為女優年輕貌美、可愛，因而產生憧憬。

最近兩年才出席海外活動的若月則表示，要成為出色女優首要認真、專注及尊重工作，她又希望讓大眾明白女優不是只懂拍AV。至於日後會否如部份日本女優般參演本港電影，她們說希望有機會，最想與成龍合作，讓她們近距離看他打功夫。

■記者于健民

連登毒撚只會在家download AV打J

有否痴漢就地正法

有冇打J區

想與成龍合作

Av女優還av女優，女優還女優，不可混為一談

記住打完J後去握手

$380門票 痴撚線

入場費包口交?

求包膠

友田仲有拍咩

又唔係賣底褲。。

如果大橋，丘咲即除即賣，一千蚊條我都買！

日本人只係識成龍。

古天_，劉青_ 都唔會識。
事實佢地的男藝人多過香港好多。

760 vip 包咩先

同成龍都唔同我

你乜水呀

邊5個

佢講 central 係英文定日文

尊重就會產業萎縮啦

成蟲屌到佢閪都爆

淫kay

鼻交

右邊條佬

有咩分別，咪又係。

若月D片好重口味

セントル？

一直覺得佢個樣好似AV入面撚女優班男人

vip張隊飛費貴成倍
有咩vip股服務

センショル會唔會好D

成龍

隔離個啊伯係唔係鞋group個白頭啊伯，唔知叫咩爸？

丘咲真係好撚正

センチョヲウbetter?

好似係叫セントラル

セ(ce)ン(n)ト(t)ラ(ra)ル(l)?

夜場460蚊包咩服務？

比幾百蚊入去有咩做

咁vip呢？

Vip個張係玩全日

又係友田 好悶

成龍：

好撚sad

成人展入場費要＄420

去洗樓好過